spotify搵一人夾一年

啱啱有一位巴打唔再夾
有興趣請留TG

hugo1999

有冇人夾？

有興趣

有冇人收留我

等埋

不如我哋自己搞

開吧

要再搵多3個人

開個tg group 我聽日攪

加左 等你地應機

等埋仲有

已滿，多謝觀看。